我敢講整個日本樂壇根本無女歌手唱跳實力勁過容祖兒

早排日本有個評選最佳唱跳歌手，第一名係安室奈美惠

但睇過安室奈美惠d live...佢高音上唔到去不特止，佢所謂跳舞根本只係fing手fing腳
原來日本所謂最高唱跳水準就係得咁d多實力 根本連容祖兒一半實力都及唔上

安室

容祖兒

日本評選最佳唱跳歌手排行

咁容祖兒勁唔勁過韓紅

倖田來未正好多

你講身形??

行過少少韓國呢?

倖田來未呢